強烈要求結界師救援！！

希望結界師幫即將受影響既鋪頭鎖好門窗免受破壞

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

好心痛見到有人心懷不軌去偷野 好想幫佢地